請問唱歌好聽係咪天生？

定係有得後天練
唔係五音不全，但係總係覺得自己唱得有啲唔好聽

天生咖
不過後天努力都會有改善

天生聲音 後天技巧 有前有後咪好聽 冇前有後咪教人

光復香港 時代革命

天生架

光復香港 時代革命

好多野係天生.

你後天幾努力都好, 去到最高個個LEVEL, 你係唔會夠天生好0既人打
不過通常有樣野你可以比人地好: 人格

邊到學唱歌好？

呢個完全正確

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group: